好撚多飛蟻呀屌

咪撚再飛埋嚟

啱先飛咗10隻入屋

屌捉咗一輪！越捉越多！
點樣可以令佢哋絕種？

岩岩唔係老母提我，都唔知成間屋飛撚左起碼成百隻入嚟。。
一望上去盞燈度多撚到

唔好懶，飛蟻斷咗翼會生白蟻竇啱先已將三隻祭天

成百隻

五六十隻

依幾星期黎左幾次 次次都係廁所入侵 有時屙屙下屎見好多飛蟻嚇到屎都谷返入屎眼 每次至少過百隻 搞到依排都唔敢開廁所燈

打風啦 八號啊 放假啊

睇錯飛入屎眼

打風落雨既前奏

傍晚時候最危險 基本上一甩翼喺啲gap位就898

裝盆水加少少洗潔精放喺燈下面
佢哋自己會飛落盆水會自殺

唔好再飛落啲餸度得唔得呀屌你老母 我想食飯呀

哩兩日都有

睇緊呢個post有隻飛蟻飛咗落我部電話

好撚多呀屌
女朋友喺屋企煮緊飯但佢完全唔覺有
我一返到就殺咗40-50隻

撩下碟餸啦你一陣
我頭先餸都煮唔到咁滯
佢地係咁衝落隻鑊度自殺

好核突...

電蚊拍預備

出面同時間有另外一個巴打話有飛蟻

好彩啲料未落鑊
但係洗鑊都洗咗幾次
結果要密封個廚房捉撚晒佢地先煮到

慘...

證明真係好多

好撚多